引退AV界更賺！明日花超狂收入曝光

日本「暗黑潮流女神」明日花綺羅年初宣告引退AV界，成為老司機們心中永遠的痛。回首11年來星途一路平步青雲，從出道前的酒店公關到AV女優，擁有高人氣之後多了電影女星、服裝設計師、經營潮牌、饒舌歌手、偶像團體隊長等多重身份。近日亞洲男性娛樂第一品牌JKF雜誌邀她來當7月號封面女星，拍攝一系列透明睡衣魅惑照，除了Ｇ奶火辣身材呼之欲出，還有一雙水汪汪的大眼睛躺在床上和粉絲「神交」。

明日花綺羅演出的AV相關作品，總計超過300片，單人主演作品將近150部，引退後舊作在線上點擊的次數依舊居高不下，想念她的粉絲們不時都會拿出來回味女神的演技。這位集美麗與智慧於一身的女神成功轉型是有步驟，其實早從2018年底後就沒有再進行任何AV拍攝，還曾在推特上寫下「沒有在拍攝AV」，不過因為當時明日花沒有把話說死也沒有推出引退作，或是辦任何引退紀念活動，經過了2年讓粉絲慢慢習慣，她已經不再拍攝AV作品、不再是那個暗黑女神，大家心中的知名AV女優了。

近年來常有臉型越變越精緻、身材也逐年升級等質疑聲，但從「AV女神」轉型到「時尚女神」，深受不少年輕女性喜愛，能讓男人和女人心甘情願掏錢買單的明日花是唯一。她設計推出的泳裝熱賣款，即使一套要價6千元台幣以上仍然賣翻天，讓女性粉絲瘋狂下單，甚至比拍AV賺得前還多，一樣擁有不墜的高人氣和巨額豐厚的演藝收入，創造了AV業界最成功的轉型案例。

已過30歲的她，自認最開心的事就是聽到年輕女生稱讚她可愛，外表比實際年紀年輕。事業心旺盛的她，被問及是否有「結婚的計畫表」？明日花說：「她暫時還不考慮結婚，以前會覺得對方有沒有錢都沒關係，現在會考慮現實問題，希望對方有負擔養育小孩的經濟能力，對於夢幻少女不切實際的想法已經有了改變，會在再好好努力幾年讓自己更好足以成立家庭。」

係咪班跨境大陸學生搞到香港爆到咁大鑊

明日花 (31歲)

完全唔係佢粉絲
見到都唔會睇

成陣整容膠味，不了

整容西

最新version

整得幾靚

幾錢可以屌

整容師

鐘意d老女人多d

Irene?

雞中之霸

有無佢初期個樣

佢整到咁都仲可以做到表情其實好勁

有套講係鄉下同d阿伯做運動，記唔記得番號

你講整之前？我覺得明日花係整形成功嗰批

True

第時個小朋友 睇自己老母俾人屌 真係屌你老母

俾你屌咪又係照上